痴撚線,食過韓式炸雞以後唔想再食任何中式整既雞

什麼切雞,雞煲完全比下去

柴皮咁

價錢平份量足好食

炸子雞屌打你啦
垃閪圾井底蛙

有個韓字已經係垃圾

樓主.相片並唔吸引

人間美食

係貼都貼個靚啲架啦樓主

乾爭爭咁 睇見都唔開胃啦

李家又咪垃撚圾
樓主個間點都好食過李家

爆多句 李家個啲又米個啲海南阿姐整
你估好似岩岩開張個時真係有韓國人煮埋比你食

狗先食

食緊屎仲咁大聲

韓國人煮一樣係無特色可言
上粉dom落油爐炸,再比碟五旗六色既醬你
無煮過野既人都識整

韓式炸雞去韓國旅行會食，係幾好味。
不過係香港就未食過。

我覺得好食過KFC

店名呢